{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6890&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홀리데이인인천송도"
    },
    "text": "インターコンチネンタルホテルグループは世界最大規模のホテルチェーンで、松島国際業務団地の中心セントラルパーク前に位置する宿泊施設を運営しています。 この宿はセントラルパークと他の周辺施設と隣接し、セントラルパーク駅は徒歩3分の距離にあります。 宿からセントラルパークまでは徒歩2分、月尾島までは車で35分かかります。 客室内には使い捨てアメニティが備えられておらず、必要に応じてフロントデスクで購入できます。 外国人宿泊客はチェックインの際、身分証明書の確認が必要ですので、パスポートや外国人登録証を持参してください。 チェックインは5:00以降可能で、チェックアウトは午前0時(24時)まで可能です。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、駐車は可能で、地下階に駐車場があります。 客室の種類としてはプレミアムキング、プレミアムツイン高層、プレミアムキング/ツインセントラルパークビュー、スイートキングがあります。 ただし、Apple機器の使用に制限があります。 宿泊客は無料でフィットネスセンターを利用でき、飲食店で割引を受けることができます。 付帯施設としてはレストラン、カフェ、ルーフトップバー、ルームサービス、ビジネスセンター、フィットネスセンターがあります。 朝食はレストランでバイキング形式で提供され、価格は大人34,000ウォン、小学生から中等生は7,000ウォン、47ヶ月以下のお子様は無料です。 しかし、上記の情報は変更される場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、画像は実際とは異なる場合があります。 価格は税金とサービス料を含めた価格で、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "松島国際業務団地の中心セントラルパーク前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿はセントラルパークと他の周辺施設と隣接しており、セントラルパーク駅は徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "セントラルパークまではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "月尾島までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で35分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室には使い捨てアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内には使い捨てアメニティは備えられておらず、必要に応じてフロントデスクで購入できます。"
        },
        {
            "question": "外国人宿泊客はチェックイン時に何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "パスポートや外国人登録証を持参してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00以降可能で、チェックアウトは午前0時(24時)まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿では無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿には禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地下階に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の客室がありますか？",
            "answer": "プレミアムキング、プレミアムツイン高層、プレミアムキング/ツインセントラルパークビュー、スイートキングの種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はフィットネスセンターを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料でフィットネスセンターを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿では割引が受けられる飲食店がありますか？",
            "answer": "はい、割引が受けられる飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランでバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "大人は34,000ウォン、小学生から中等生は7,000ウォン、47ヶ月以下のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿を利用できますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 558
    }
}